【日系JJ】日系髮型集中討論區（包括香港日系髮型屋資訊）

歡迎任何喜愛日系嘅朋友一同討論有關髮型問題

上一個post
[url]【日系JJ】香港究竟邊間係識剪日系髮型？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

香港日系髮型屋一覽
Hairdo
地址：銅鑼灣謝斐道496號金利文廣場11樓01室
LBH Hair
地址：香港銅鑼灣渣甸街25-27號金利隆中心7樓
Salon AR
15/F Circle Plaza,499 Hennessy Road,Causeway bay
Xavier
地址：尖沙咀廣東道 82-84 號 流尚坊 13 樓
Reborn Hair
地址：銅鑼灣怡和街46-54號麥當奴大廈17樓
Voi Voi Rakkaus Hair Salon
地址：銅鑼灣渣甸街54號 富盛商業大廈 3樓A室
地址：香港中環威靈頓街33號THE LOOP 10樓

留個名先

留名

留名先，有人想收edge可搵我，有個未開

LM先

你係stylist??

唔係，普通人一個

咁都有新post
btw lm

係咪之前買多咗嗰個巴打

btw留名

係
明明自己用開AIR, 但傻左買1個AIR, 3個EDGE
已經送左1個全新比FD
有個用左3次 唔想用
有個擺係到封塵

好慘

洗髮方法

香港剪日系頭好似好突出

有冇d低調d既髮型

不如我講下香港某1，2間日系salon體驗
Hair Xavier（尖沙咀廣東道）:
1.Kumi 係店長，收得最貴，booking 好full, 如果長期幫襯預約有可能插隊 個時點剪點電比曬佢話事，太耐之前唔太記得效果, 日文廣東話都流利
2.Leo 好耐之前好似係assistant, 後來升左，有次kumi 好full 又趕住剪就搵左佢，好有心機剪同set ,效果我覺得可以，但女仔fd 話剪得好好（Leo set個陣 ）
3.長谷川、想試個陣已經走左 個陣見有唔少日本佬搵佢剪
整體服務好好，有唔同野飲選擇，洗完頭有按摩，有多元化雜誌（包括髮型），係洗頭訓係到個位唔舒服，不過溝通可中可日

VoiVoi(銅鑼灣）：
1.Naoko 剪過一次，比圖佢睇，有留意圖的細節位 ，不過前陰剪得太碎偏短 （好似有幾位報告都係咁），整體我覺得剪得幾好睇 。

整體服務不過不失，野飲選擇少d(無熱檸茶 ），洗完頭無按摩，雜誌偏少，洗頭訓係到個位無唔舒服，溝通用簡單日文就得，之後有可能會繼續幫襯，因為佢真係留意到相中髮型細節

same
求低調中長髮型

唔知點先算低調 不過揾咗幾幅側跟短d嘅

中長姐係有幾長

第一個唔錯

第一個點做到
我同佢長度差唔多
但我唔知點解成個殼咁
同埋我頭髮厚，要點搞

男仔面大唔鐘意有陰有冇推介

剪碎剪薄先好gel 好似係

唔洗去到咁極端嘅

咁樣塊面顯得仲大

咪係囉 面大真係唔好露咁多額

不過巴打你叫到 都揾幾幅比你

一陣去ocean原宿剪，好緊張

想點剪

有無人去過assort hair

剪完，佢寫左剪法係個卡度「マッシュ +ナチュラル」。覺得有啲太碎，可能慣左厚髮 不過服務真係好

點解d日本仔成日個頭搞咁多嘢都冇甩頭髮

有無圖？
ナチュラル 正常唔會太碎，除非你淨剪無電，唔預你用アイロン

甩頭髮其實係關遺傳事？

禿頭率日本係亞洲第一

洗剪幾錢左右?

洗乾淨 做足treatment 應該冇事
有就係應該係遺傳

我有同佢講アイロンで作って

幾好睇

感覺日系髮型，一定要用GEL 雖然GEL完好靚，但真係好煩

gel唔係最煩啦
夾 洗 treatment仲煩

我覺得係你一時唔慣姐，其實剪得幾好
係之後自己set 唔set 得返先煩

我都覺 真係剪得唔錯

我都認同，每一束都好分明同平均
髮型師冇翻咁上下功力都剪唔到咁靚

遲d想去voivoi度剪
佢學生優惠係咪一定要show學生證
我仲讀緊書但張證過左期

一定要show 個staff 檢查得好仔細
過左期既話 應該收返正價

佢好似用鐵夾而唔係負離子，百六度，夾緊時好似掹住頭髮咁，我係香港用負離子夾完全唔同感覺

呢幾間大概幾錢左右 而家剪開250覺得已經貴

學生優惠 $350（洗剪）染髮，電髮（八折）

望唔透，黑髮可以做到咁
如果日文唔知要點講呢？

呢d黑髮係要染 唔係天生黑色素

染得唔靚咪會好似美源髮彩咁

咪冇得彈囉

naoko正價係咪400

其實呢d唔係純黑色黎，多數都係用深灰，深藍或者係石紙束染做出黎既效果
可能你地會問 點解出到黎既效果會係同黑色無分別
其實係取決髮型師手勢 時間同埋溫度黎控制顏色
同自己屋企用美源髮彩根本就唔同層面

講到我想去染黑

naoko 係Stylist 正價係收$400

上次我張單係500，佢應該係senior

Bk左聽日voivoi 第一次

如果要比到500覺得有d貴

lm睇圖

自爆 不了

好似衰左

留名跟進

點衰法

唔係掛

依兩種其實要點整?

係咪連gel既技巧都要好高 (完全唔識洗同gel)

依家想剪得清爽D

利申:兩邊成日都長得好快, 但又超超憎兩邊逾青, 圓面

首先要碎、薄，然後要留則邊，跟著攞風筒吹起中間個位，再吹鬆整個頭，然後gel搞掂

拎張相比你信得過髮型師剪，佢會教你
不過個人感覺圓面唔太適合

外國撚想剪第二個頭應用點同個髮型師講

直接俾圖

咁巴打覺得圓面, 但又唔劇青既

有咩髮型岩?

兩邊唔想鏟 不如就留長d啦巴打

btw呢個點？

不過都係要鏟

依個要剷咩

依個都okay

至於長頭髮我都想

但係頭髮好粗, 我又完全無鬚(總覺得要有先型)

所以前幾排就放棄左

應該會以依三種頭髮既方向進發, 總之就係gel上去

想問係咪都係用泥得? 應該唔洗用臘

你見佢兩截色 應該都係要鏟
我個人鍾意用蠟

睇啱呢兩款
不過唔知襯返普通髮色效果好唔好

睇落好似會冇咁多層次

電咗好似好勁多

睇到舊post話voi voi有referral有折
唔知而家仲有冇

如果有女朋友可以整咁嘅頭就好嚕

首先要有女朋友

依隻空氣感要頭髮好薄先整到 而且香港咁潮濕

夾頭要搽防熱 洗完要用hair mask

你係用開邊隻防熱？

我就梗係冇啦 巴打唔記得我冇夾開頭咩？

有無人去過銅鑼灣間assort?

仲有間Porto 係cwb

book左聽日voi voi

搵邊位stylist

留名睇圖

頭髮唔密係咪唔洗諗日系？

想整到個個髮型師個頭 好正

巴打天生係咁？

個個月剪真係好甘
但你兩個月一次就算啦 豪比佢啦

老豆成日話佢都未剪過咁貴 叫我剪韓仔頭算

嗯

都係naoko
我仲未諗好點剪

韓仔頭要800

聽日剪完想keep到6月頭先係日本剪+染
但5月尾要影相

又抽

試下電下都得嘅 有d人話電完睇落好似會多d

我本身唔 gel 頭又唔染頭，淨係想簡簡單單唔駛點執，日系有無呢啲懶人髮型架

日系嚟講短都要gel
不過我試下揾啦

呢d可能唔洗gel都搞得掂

多謝巴打介紹 我這個柒頭 一定要日系至carry到

有冇啲偏短既日系
想試下但太厚又開始天氣熱

上一頁有幾款

可唔可以叫佢直接同我電
唔洗日日搞個頭

電咗係唔洗夾姐 gel下都要嘅
當然你唔gel亦得 不過冇gel咗咁型

仲未諗好點剪
到時可唔可以比幾張圖佢睇問佢意見

想問gel陰有冇巴打教下小弟
次次係屋企整好哂斜斜地但一出到街就開始變胖虎咁一條條直

佢唔話：唔得 跟住趕你走掛

有冇圖
btw有冇噴spray

naoko好可愛

有冇圖

btw覺得佢剪得短左d

用梳都係一種方法

圖？

遲下想去試下電髮
但未諗到點電

想問下，係咪有隻粉係整到個頭乾啲冇咁濕嘅？
sor for 1999999

係咪陰剪得碎同短

陰我覺得都ok
係側邊剪得比我比佢睇張圖短

有冇人買過ocean trico 髮泥，邊隻好

型左好多 但咁樣電會唔會好傷頭髮 大概維到幾耐

睇返你要求，我用開air，易用唔重但力麻麻，噴埋spray我覺得岩岩好
另120包郵出售一全新edge

今日去左voi voi剪頭毛
搵左Nakao 剪
真人靚女又細心
勁認真幫我剪 剪左好耐 好仔細
個人覺得好滿意

Receptionist 見我跑到喘晒氣（就遲到我跑樓梯上去） 之後問我要咩凍飲

Btw 佢講廣東話好可愛

電呢個過程點都會傷
用乜藥水同埋個人點set都會有影響
佢呢個會電埋髮根位
所以都會hold到兩個月左右
但係新長既頭髮會直番
所以到時個型就會----/\/\/\/\
就會好柒好唔自然
到時你可以去補電或者剪哂佢

我發現咁多位巴絲去 voi voi 剪頭髮既話
一定係搵naoko剪
好似得我一個係搵其他stylist

係咪得我剪完唔滿意

得罪講句，佢係女仔已經贏左9成啦
比男人剪左咁多年，都想試下女仔既手勢既....

利申: 再留長D準備去試下PAGE 1 既推介

我係搵另一位女stylist

圖丫

哇睇完佢地個web,原來唔係學生咁貴 咁真係搵naoko最抵....

覺得唔夾都無辦法，下次試第二間或者過日本先剪

我反而覺得男人剪男人會安心d

其實都係嘅

Voi voi係咪一定要識日文先可以去剪？

用英文剪日本頭

Naoko 可以用英文溝通，佢仲識少少廣東話
真係唔得就搵人翻譯

佢好似係黎左香港5年
所以都講到日常既廣東話（好可愛）
主要同佢傾有咩好食 哈哈

又昇華咗一個層次

一開波唔gel已經幾好睇啦
搞到最後係型既，但有層次到咁樣, 出街真係會好多人望住

我都覺得太層次分明了，set得過分姿整

Btw三科吹完頭，整後面嗰啲頭髮已經有個型喺度

比我整到咁我理得你望到實啦
可惜我整唔到

樓主會唔會被人拉，之後就無新post

爆到呢個po 我地代佢開又點話

有冇巴會整呢條嘢？

夾耳仔？

睇啊⋯⋯呢條片清楚好多點整

佢隻onedam 點解咁大煙
我set 160度個陣唔係咁，唔通壞壞地

皮膚偏黑 染咩色會好啲

Ocean 自行改造版嚟，好似係

佢應該只係換左個logo姐
因為onedam 之前有醜聞要回收
但我咁岩係前一個月制造既貨 無得退
個心硬係諗住
過多排可能換個adst2 睇下會點

如果個人比較黑染成咁既樣會唔會柒到核爆？

toshiya黎？

皮膚黑染太淺色多數好柒
五官靚或化返妝（男人都係）應該會好d

好黑有咩色可以染

唔通真係皮膚黑唔好搞咁多野

但係我又真係好撚鍾意呢個頭啵

鍾意就去試啦，我都係講自己意見
可能到時出到黎效果襯你

橫掂都冇女 我又覺得自己唔算樣衰(應該係)
唯有整自己鍾意嘅頭 起碼自己都可以鍾意自己

呢樣真 試過比女話個頭做咩事勁mk，當然我唔係set好得叻，但男仔fd話幾好，好似電散左咁

男仔咁撚中意呢類髮型 我覺頭page2果d短髮型好多

有冇多d女仔日系髮型po出黎參考下
樓主係咩網搵到？

所以一早轉左剪韓式髮底，日系gel法

韓式髮底其實係點架

橙側面後面
唔gel係韓式feel
只係gel會保留番夌角
層次都會跟番日系既髮束感
9成女仔都覺得似韓式多過日系

btw我都放棄咗 鏟咗側跟 瀨晒野
條菱角比側跟d鏟青頂起咗 飛咗出嚟

有冇相睇？

咁即係LIPPS個隻剪法？
我猶豫緊去日本剪ocean 定Lipps

ocean

後日去VoiVoi剪學生髮 ，之前係長谷川幫我剪 咁今次係咪跟返呢位師父剪 好驚轉咗生面口唔啱傾

冇得揀

鏟咗兩邊 變咗咁

好型

呢個究竟代表咩

無野

出左黎俾人話布丁頭

有時候覺得點解喺香港剪日系會俾人話MK，原因唔係樣，係香港個班髮型師唔識剪先係問題

第二張好正
如果d 頭髮幼同軟係咪難d 造型

而家啲MK都唔興㗎仔頭啦

兩睇啦 軟d幼d嘅頭髮好夾d 整完出嚟靚d
唔夾又可能頭髮粗好gel d

而家啲mk係泡菜頭

但係日系頭仍然會被形容為mk

想問下呢如果第一次去剪呢,，會唔會有髮型參考。
同埋想電埋,但係諗唔到點剪同點電好
係咪可以同髮型師商量?

諗住去voi voi 試下

支野好勁

d頭髮黑直軟幼又向兩邊生
都唔知點剪好
女就話好姐d髮質靚

我以前都係咁, 尤其玩過剷兩邊呢啲傳統嘢之後
生出嚟嗰下真係醜到笑 不過之後忍住留長
過渡期嗰時吹頭係咁向下吹 + 成日夾貼啲頭髮佢
而家除非剪到真係好短( < 1cm左右) 都唔會飛起

覺得日系男仔頭好靚呀
係街見到啲日本人即刻望多兩眼
不過我覺得要襯埋衣著先得，唔係mk look+日系頭，點都覺得你個頭mk
利申 紅絲

屌 我啱啱剷咗
如果睇到你呢段野 我唔會剷住

係香港見到日系頭嘅男仔真係望到停唔到

唔好望我啦

naoko係咪中環分店個個女仔

naoko係cwb

係誠品見到

自己係amazon寄返黎都唔洗咁貴

原來香港都有
不過呢期好悶

唔gel都攣攣地立曬起身
利申鬼佬髮質

圖

xotwod巴打 你個edge放咗未？見你早幾日仲講緊
因為我有fd想要我諗住睇吓你嗰個仲係唔係度先

今日去左剪+電 Naoko 好得意啊

幾錢

有冇日系女仔髮型介紹
剪親都係波波頭，鍾意俾女髮型師剪

係到，點聯絡你

頭髮硬加橫生係咪唔適合剪日系

你留低telegram我聯絡你？

第二頁 日系短髮

都係夾/電嗰d 前面好似有條link

呢條

好耐無用過同唔太識用，你試下
@XOTWODXO

男？ 想知幾錢

唔該 但係我覺得呢啲生返出嚟個陣會好柒

唔知有冇人問過，如果有的話，請屌得細力d
男仔面大、髮質硬、厚、前陰微卷，請問有咩選擇

想問台灣既空氣燙日系有無用？

男, HI你地成班HIHI仔唔爬文, 佢官網有寫價錢

人手filter係咪好撚型

我想問去voi voi個邊電髮同染 係咪跟返平時幫你剪個個師父既價錢。因為平時係長谷川幫我剪我驚收返佢個價 變到好貴

打去問下啦，呢到的人答未必準確

Thanks

男仔如果軟，幼，向兩邊生
應該點剪好
試過電同漂諗住會硬d
結果玩唔夠一排收皮

又軟又幼都兩邊生

唔係幼先好嘅咩

唔好

Voi voi學生有冇平
同埋我唔gel頭去剪日系有冇問題

冇問題 冇咁型姐

我想知電咋 我搵過naoko剪

係咪要打去book
Btw我唔識日文

聽d巴打講英/中其實好似都ok

book可以中文
去到應該有翻譯掛

CWB個間book 既話有個男仔識中文
去到英文 is ok
電髮連埋洗剪

真係好靚

幾時先整到咁

首先應該要去日本

香港咁ge天氣點樣整

最近天氣潮濕 見gel唔起 就剪短番

Lm學野
留緊長頭髮

想試下voi voi 嘅 naoko啊
聽大家講到好似幾好咁
大家有冇refer啊？
好似話學生冇得揀人剪

其實呢到係咪得我一個跟三輪剪

呢樣真

邊個係三輪

Voi Voi嗰個

個個都想揾naoko

我係搵其他剪

其實搵其他剪，個手勢都可以㗎？

我覺得ok 個stylist係認真剪
始終自己依家又無電髮/染髮 好難要求剪到似足雜誌個種髮型/理想個種感覺
去Voi Voi 電/染髮真係好貴

我間唔中先係香港剪, 多數都過日本先搞

三科結婚了

佢老婆完全係我既type

唔係結左好耐啦咩

結左好耐
我比較鍾意佢老婆以前gal系 個陣

有冇人搵過Xavier leo剪？

我，17樓有講

人在東京，有冇東京salon推薦？

Ocean Tokyo 、LIPPS、AKROS、RERCUT
男性嘅話

鍾意短髮嘅朋友可以考慮

講到好似可以walk-in咁
其他或者可以, 呢幾間無乜可能

Down apps 「HOT PEPPER 」預約就得啦

好睇人架喎
瘦撚剪完似道友
肥仔剪完變箭豬

咁髮型呢家嘢都係睇用家嘅適應性嘅

如果顏色全部都跟足曬
我怕被人話お前は shokichi じゃないぞ

今日咁嘅天氣用Deuxer 5完全gel唔起

係喎巴打你d頭髮長返未

想整果啲都要電，好貴呀

我係街度見到d女仔著日系衫 / 日系頭， 我會覺得勁靚，不停望住

利申: 短髮控，超鐘意女仔短髮

拿屋企人d電髮夾，自己整次，睇下岩唔岩自己先lo

得直髮夾，試唔試到？

點解你可以見到

我完全冇見過，見親都係大陸妹、韓妹款，再唔係abc

圖一

不得了

[[/i]

個人偏好圖二

兩個都好正, 架妹

講起架妹，呢個髮型set 咗三分鐘啫

係真唔係啊 一係就好熟手，一係就電得靚唔使點搞

唸緊去Voi Voi 染髮定電髮好

估到，假手於個髮型師幾分鐘完成唔算話好勁，識玩自已把頭髮既女仔一樣可以幾分鐘完成。

push

唔係下話？！

做乜
我覺得都算型 不過個樣都要配合

呢條仔咁型仔，我都仲有d覺似道友

個樣唔掂啫

好想漂髮

去馬

最愛山p

thx 心血來潮
理想係霧面深藍黑

Part 1

Part 2

三科新片 用多咗好多工具幫手 層次感的確唔同以前好多

哇，高手都要20分鐘，咁我呢d手殘廢物，咪成粒鐘都出唔到門口

上youtube睇左好多教學片，明天放假，去試下用直髮夾夾曲d頭髮先

夾住個頭逐層整

漂完再染番黑 層次出番哂
[img][/img]

係咪較左霧面effect 見到少少金底

係好光既地方會金
平時係黑

都係覺得男仔純黑最正 不過gel頭又係染左好睇啲嘅

想問下天然黑+呢個髮型掂唔掂
同埋難唔難剪
貪佢唔洗gel 齋吹
平時唔講究髮型
第一次俾幾舊去剪頭髮
如果ok下次留長去voi voi 試下學生價剪

冇話唔掂嘅
但係天然黑就冇咁多層次 好似係

其實呢個髮型一d都唔簡單
只係冇gel起（或者係gel左小小）
因為呢人廿

其實呢個髮型一d都唔簡單
只係冇gel起（或者係gel左小小）
因為呢個髮型既結構集可以做到好多層次

所以要做到80-90%
一定要搵係日本受過訓練既人先做到呢d效果
唔好貪平
因為我三個月前轉左香港髮型師
d朋友都覺得以前個髮型師好睇d 次次都有精心design過
學留上講 染一染會好d

[/quote]

[/quote]
巴打你呢個係バトシン2014-2015既髮型
呢個髮型依家呢個天氣係香港好難keep
佢依年既髮底都係橙左側面同後面
比較岩香港天氣
可以參考下

巴打你呢個係バトシン2014-2015既髮型
呢個髮型依家呢個天氣係香港好難keep
佢依年既髮底都係橙左側面同後面
比較岩香港天氣
可以參考下

[/quote]

去voi voi得唔得
同個髮型師講想要啲類似呢種既唔洗gel頭既髮型

呢2種係咪簡單啲？

Agger 日本髮型師個剪法真係好影響gel 頭個結構
例如 你嗰個位想攞一執頭髮出嚟gel 你會發現唔識剪嘅髮型師會偷溥嗰陣剪走你嗰執頭髮

呢條片嗰個唔係美容師，佢都話佢聽美容師講剪先係最重要，你點gel ，個底剪得唔靚就點都唔掂

重點係我從來唔gel頭

你唔gel 就更加需要依賴個底剪得靚喇，係咪先？
Btw你第一張嗰個係gel 咗嘅

1.你有無山P咁靚仔先
2. 越簡單嘅嘢越難做出水準, 一個唔小心扁晒就...

咁下次就去日式髮型屋初體驗

有排
早排先係街邊髮廊剪完個柒頭

有無啲日系中分圖分享下？

[img][/img]

今次搵左fd 幫手一人一半試over drive 同clay, 唔岩都唔洗咁傷

想知係咪要配合個天氣去用

唔清楚, 你要問下D 熟手

過幾日去剪頭髮，想染下髮，本身中等啡, 而家幾乎全黑

呢排有咩色興

淺褐灰色唔使漂，又好似幾好，定正正常常染個淺淺啡算

月中去試下電髮先
想問下髮型師會唔會比意見你 同你講邊款髮型崎你咁樣

邊度有

咁最基本當然配你個髮型用啦, 但天氣點都關事嘅

攝耳仔呢個style 都幾好睇

我星期五去voi voi剪
我學生
佢俾我揀
我揀左miyaoka
點睇

我諗成間鋪，基本所有理髮師都掂既唔會話相差好多咁

呢隻髮色叫咩色？

啡中帶灰？
brown ash? 唔識

有冇巴打教gel頭，最好識整日系頭

想問下咁多位巴打有冇直髮夾or熱棒介紹，最好係溫度控制比較好，同埋唔洗太多function，最basic就可以

ps，想夾呢隻頭，唔知佢用咩size嘅夾呢

sor貼錯link，呢個先岩

1吋？ 真係唔識

youtube一大堆啦 你短/中/長髮?

中， 我意思係個人髮質同天氣都會搞到自己個頭set得唔靚，睇片唔等於100%

你連睇完片都唔識咁乜你認為向度問人點整人地用返文字教你就會清楚過 youtube d 片？

純文字討論， 不了
咁你又嬲啲，唔係唔識，但係有時真係會整極都整唔到就算

得一個方法 就係睇多d練多d

幾型

同埋去到剪頭髮向 gel 頭 styling 方面有乜唔明就問 stylist，千祈唔好扮 cool 十問九唔應。

最好叫佢比你落手試埋, 唔係你得嗰望字到最後都係整唔到

好似好掂

洗唔洗book?
我想揀naoko

我陣間打去book 電髮+剪

同問

想剪成咁樣 其實男仔buy唔buy呢類短髮
我塊面都係同佢一樣包包面
而家個頭髮只係長佢少少

做咩比粒膠佢
btw 我諗同女睇男一樣 都係樣嘅問題 靚嘅就咩頭都buy

真係從來未見過男仔呢個頭,一定好樣衰唔係講笑,就算你鹿唅咁既樣都係

問既人係男定女

我唔係男呀
我係女

佢應該係指男仔鍾唔鍾意依隻髮型

我buy

我唔buy

想問下多唔多三十幾歲大叔去剪

同問高登個髮型post冇哂人

同多個問

去亞馬遜買，跟住去鴨寮街買變壓器

平平地買隻salonia 玩下啦
全球電壓都通
我自己都有onedam, 但唔建議人買。
因為onedam 本身暇疵品好多，比如夾既時候2塊野唔係貼實一齊，你唔係鋪頭睇清楚睇彩數會唔會中招 之前又爆過安全問題要回收
第二變壓器問題，我當時買左個東京興電600w 240v降100v, 價錢係onedam 2倍，買600w 係預熱電器持續用30分鐘要預大3倍。鴨記買個d 係240v降110v, 你唔知佢係咪exactly降到110v,就算係，長用都對隻夾唔好。
雖然salonia 都有可能夾唔實，但平平地唔會太心痛，而且唔洗理電壓問題，樂天/Amazon/香港都得

最近試用d曲髮夾，成日覺得好熱會好傷頭髮

會唔會用d低電壓,無咁熱既渣野，會好d

我去剪嗰日見到有個（應該係日本？）大叔剪緊dw

真係好想去剪一次

冇咁熱又夾唔出
最緊要都係做treatment 落防熱藥水 etc 好似係

salonia銀城地庫有冇得賣？.？

唔清楚，香港你試下google salonia直髮夾
個間網店旺角好似有鋪

大家去hairdo會搵邊個剪

大家用開咩泥？

以前用灰積木，宜家用quicksand mix claymation/gravity paste

Deuxer 3 5 6

prejume 7, arimino peace freeze keep

Deuxer 3 旺角買?

銀城

利申 非打手

我仲以為係潮特斜對，因為我咁岩想搵3號

咪戇鳩啦。

向日本無印個無線直夾都幾夠熱同冇線會比較靈活同易操作，最正個差電火牛係 110-220v，香港都用到，價錢 4900 yen。

香港有冇？

想問有無人知香港邊度有得賣the product hair wax?

見日本好多雜誌&髮型師強推

呢隻我女友用緊，超唔錯。

香港有無得賣

無嘅就唯有上網買

無 之前都搵過

屬於天然類

如果係，我都好想買

年頭向東京買過呢隻都好好用，除左頭髮仲可以搽皮膚同當 lip blam，搵過幾間都 sold out，呢間仲有貨但寫明入手困難。

香港無印冇入。

講開organic wax
有隻叫ropi 幾好 係日本剪髮個陣髮型師用過
不過之前斷哂貨

請問大阪剪髮去邊間好？
齋剪唔電
（淨係識一兩句日文）

半年前剪完allback 剃晒後面好後悔
宜家生返啲出黎, 想剪個中長嘅有咩推介
係咪多數要電, hairdo, voivoi 呢啲搞一搞要幾錢

岩岩去左voi voi搵naoko幫我剪加電髮,naoko都幾細心,但覺得電得唔夠攣,剪係ok的,整左$960

係咪唐吉訶德

想問下大家用開咩定型水，想轉下
利申：用開黑人頭

呢排用緊呢隻 之前都係用開黑人頭
不過黑人頭好撚臭

噴完起碼15mins唔洗入廁所
btw哩隻巴打覺得點，邊度有得買

其實我有個諗法
我想幫咁多位巴打好奈
如果你地初初學gel又唔知點gel
小弟可以教你地由吹->夾->gel咁教你地
雖然我既技術未必有架仔咁仔細
不過gel奈左就會自然搵到自己既技巧
相得過我 我可以教你地
但暫時未諗到點留connect

求教

我諗住真人面對面教

覺得spiky幾好

教日系髮型 or一般gel?

我個人覺得呢隻同黑人頭一樣咁hold得 最緊要係味好好多
我喺銀城買 之前買嗰陣比個sales睇相佢問我點解咁識貨買呢隻

沒有特定
我亦會睇對象個頭骨 臉型 5官去gel

搭單問 有冇啲輕身既spray推介

用緊vo5,都唔差, 無味易洗夠hold, 輕唔輕我唔敢肯定

有無細支裝，黎緊去旅行可以帶上機

淨係比圖佢睇得唔得

梗係得，有圖既話，聲都唔洗出

我上次去電 比佢電完搞到個頭好核突
晒左我幾千蚊

點差法
諗緊試普通電髮定數碼電髮好

成千幾蚊真係好貴
有冇絲打係香港試過其他平啲又OK嘅數碼電髮?

推

電真係唔好係voi voi電喇,前幾日先係voi voi電完,今日已經差唔多直哂。

剪唔差既,電就搵第二間啦,比900幾蚊電完好人冇電過咁真心唔抵

有冇巴絲打有護髮素同洗頭水推介？

電完跟本就好快直
我普通電 1350$包剪電

我學生$960 覺得唔值得搵voi voi電 搵其他salon電應該仲好。之前搵樓下salon電都keep到2個月,voi voi幾日都keep唔到

係

男仔剪hairdo定voi voi好

仲係學生既話可以試下voi voi,唔係學生就hair do啦,冇咁貴

竟然 我以前係日本試過電digital perm覺得好正
但香港我唔知邊電得好 有冇推介?

你地夾頭之前，會唔會噴D咩防燙噴霧 有無邊隻平又好

仲諗住下個月去voivoi電髮添 咁多負評嘅

一支紅色營養水、叫咩咩12in1 treatment，好易認

Btw今日係原宿smiloop剪哩個髮

唔錯、相比ocean tokyo啲束感冇咁誇張

去完一定後悔

講真，個道理就好似，唔通香港人沖絲襪奶茶, 100%好飲過其他人沖咩

日系髮型唔一定要日本人剪先最好睇既。

電髮，全世界都係用差唔多用具，方法。如果你係要節衣縮食咁去VOIVOI電髮，就唔好啦

巴打肯定變到同相中人一樣咁靚仔啦

有冇巴打去過Voi Voi 染髮

啱嘅髮型真係可以令一個柒頭變普通人

你用咩度數染膏？
漂幾次？

漂一次
用shiseido n4 6%雙氧奶

漂一次
用shiseido n4 6%雙氧奶
[/quote]

漂就跟呢個方法，漂左7個字
但我係原全唔掂髮根頭皮
如果玩其他淺色系
最好搵出面既人搞
但要搵間信得過
因為有d仆街會好似游油咁直接搽落你頭皮
好撚無職業道德

洗唔洗識日文

俾圖佢睇都ok、Iron=ailon Perm=Paama 長nagai 短mijikai哩啲囉。當然識少少好啲、因為啲assistant好鍾意撩你吹水

想問下頭髮硬身有冇方法變軟d 如果有keep到幾奈？

想剪呢個
而家留得太長，又唔係好睇，望落去又好毒咁...色既話,呢隻紫又好似mk得制....

voivoi剪一次大概要幾錢到？

新手留名，想留長啲去voivoi試剪學生價
想剪呢個頭，有冇啲類似既介紹吓，兩邊會剷少少
同埋想問吓去voivoi有咩要注意？

利申：好想脫毒，已經準備新衫同想換髮型
毒撚剪開速剪，第一次想剪咁貴

追咗好耐post，前兩個月終於去咗銅鑼灣voi voi剪，早一日打上去用英文預約，搵奈緒子剪學生$350
本身嗰朝有野做遲咗，但日本人好著重守時，所以我就勁緊張打上去用goodest english: Sorry I am late, I get lost
點知個電話前一秒仲講緊英文，下一秒就轉咗廣東話問我喺邊，柒到 不過佢慢慢教番我點行係幾貼心嘅
但上到大廈一睇：咦 點解冇開嘅？ 後尾先發現自己on9睇錯咗中環店嘅樓層 大家要睇清楚唔好就咁google search
入到去佢首先叫你填member form，之後會問你飲咩，我揀咗橙汁，仲附送餅乾同朱古力
跟住洗頭，個師傅靚仔到唔敢直視 俾佢溫柔嘅指尖撫摸頭皮真係三生有幸
之後就到奈緒子幫我剪，但其實我又唔覺得同出面salon有咩大分別。吹頭嗰陣佢搵埋洗頭㗎仔一人一邊風筒咁幫我內捲，但可能唔同人捲，最後兩邊唔平衡
不過奈緒子係幾溫柔靚女，佢想同你講野都會搵translate黎轉達。但前幾日我再去另一間本地髮型屋，俾個師傅話我頭髮兩邊剪得唔同長度 所以都係試一次就算，好似後期加工塑形更加重要

睇完唔知點好，本身都諗住去voivoi剪
但剪本地既，係咁俾張相佢又怕佢剪唔到

Voi voi 幫我剪得幾好但小弟唔識gel

我諗大部分人都想gel 到呢種

睇片，自己練多幾次

果然唔電完gel，真係分別好大 但咁樣普普通通都幾好，唔使咁傷頭髮

想問有冇一種電髮係可以電到頭髮彎 而唔係曲 咁講我知好難明
即係咁我髮質天生直 所以就算我有時唔gel頭 我都一定要用直髮夾將前陰夾彎 唔想佢遮眼同埋起碼有少少造型 前陰直落黎真係柒
但每朝起第身都咁做真係好煩 所以想問有冇電法可以電彎個陰 即係三科光平未夾頭之前咁樣我已經收貨

有冇巴打試過剪頭髮叫おまかせ

Hairdo剪邊個好

見到もるさん

真人係咪好白？

yes

利申：絲
voi voi 我剪過幾次
頭一次係ming，香港髮型師，剪唔到我想要既效果
之後都只敢搵日本人剪
真紀、奈緒子都剪、電過好多次
效果同我比既圖相似度好高，好滿意
係價錢比較貴
留名睇下有無其它平d既日系salon（想染電剪一次搞）
如果關西地區有推薦salon都可以，9月去試下

想問電完效果keep唔keep到? 會唔會好快直?
唔該絲打

我係digital perm，電完幾個月唔至於直番曬，但個型會走樣（無咗日式蓬鬆雜亂既感覺）

想試下夾
係買曲髮夾定直髮夾

想電呢隻 有冇髮型屋介紹
但我宜家未夠佢長同厚
差5cm到 我係咪應該等到咁長先電？
同埋佢呢隻會唔會係undercut
因為黎緊好撚熱 有時想紮起

恭喜晒

條女個YouTube channel好多dislike，有冇人知咩事

講錯應該係話三科個channel入面，有親呢條女嘅片都好多dislike

應該undercut都得 橫掂遮住

under cut 扎起變左man bun好睇面型

琴日剪左 但個髮型師以為我淨係想電
剪短左我後面 搞到宜家紮唔到
btw 對自己面型都有信心 係留唔到鬚

邊間剪？

遲下去大阪 果邊有咩salon好

想做colour cut treatment perm

預15000羊 利申 男

會唔會求其hot pepper beauty book一間都有質素 ?

試下

Book左6月頭去剪

邊間? 我諗住去到先bk下一日

Book左間叫little shinsaibashi
但好似剪女仔髮型多啲（母親話想一齊剪）
Cut + colour + treatment 6500
（search過其他salon, 呢間似係中價價錢，有啲平嘅4000都有，但我又唔敢試太平 ）

咁平 仲平過香港

覺得會好伏 所以我男仔都簡啲12000yen以上 cut colour treatment

油性頭髮，d陰好易笠，多汗，夾完陰噴咩會乾爽d

爽身粉？

本身攣毛 留咗年半長髮 札開man bun 唔札會到搏頭 想剪呢啲頭 想問下呢種頭洗唔洗電 打算去voivoi

本身攣成點

如果男仔去Voi Voi 剪+電有邊個好推介
搵Naoko剪會唔會好奇怪

另外有冇多d大概呢隻款既髮型

其實大家會唔會同個髮型師傾計?
唔識日文真係慘

髮尾攣 幅度都幾大

咁可能要電啦

屋企人話我臉型好似松本潤
有冇其他型佬嘅髮型可以畀小弟參考吓
利申：平時剪開呢類型

想電頭髮，有冇地方好介紹？
利申，本身係菇頭🍄

為左深入了解日系髮型
我上個星期辭左工
去左一間salon返工
今日6月8係我生日
雖然自己set同幫人set係二個世界
可能呢刻連洗頭都洗得唔好
但我真係唔會放棄
好開心跟到個好師傅
佢不停鼓勵我
我希望我可以快d學識d基本工
等我可以幫人set頭
加入一襯番客人既日系元素係裏面
呢個係我今年既生日願望

加油努力

加油

月尾/下月頭 會染プラム色 ，希望隻色唔好太鮮

半個月前染完啡而家又想整黑

怕唔怕傷？

咩網多髮型圖睇

買左支黑色洗頭水黎洗唔知會唔會上色

你漂過黎？
小心淨係髮尾傷d 個部分上左色

其實漂完再染返黑會唔會有層次d?
而家係啡

最好用深灰/藍/線代替
漂完染黑隻色會好假 好似假髮咁

男人電髮voi voi 定harido 好
唔識日文得嗎 大約幾錢
感謝

Hairdo唔知，voivoi 上次電完太勁 唔掂
等左1個月多少少去修完反而先係我想要效果

巴打有無邊隻染髮劑好推介

電左幾錢
唔係掛 我以前電過普通salon
頭一星期係好勁, 慢慢會無咁孿

唔記得，同時做埋最貴treatment(lebel)，頭髮都好似好傷
過左幾日已經唔係好孿，但效果唔好，當時覺得自己用返隻onedam 夾仲好

Voivoi間野電髮麻麻地...
電完差唔多都冇乜點鬈

唔通日本夏季興呢款？

啱啱book 咗voivoi 點解要講英文嘅

hairdo 洗唔洗識日文

係咪佢一開始講日文，你講英文咋

日文eat then ki mo gi 唔係話巴絲話有翻譯咩？

染完冇耐已經變兩截色

講緊你打電話約個陣
剪個陣唔識應該有翻譯

下個月試Hoyu promaster ex , 到時候同大家講下

絲 想book聽日去Voi Voi電發 唔知好唔好

大家定型水有邊隻推介？

頭先去完voivoi 搵Naoko剪 畀咗我貼嗰張相佢睇 剪到好似個女仔咁

噴嗰啲？

Ysys spray

如果上深灰要漂到幾淺

spiky/ vo5

個人推Hoyu 3210 mega fix, 試過幾隻都係用返呢個

相？

邊到有得買

我通常同fd夾係樂天/amazon買3支裝，再用轉運（船運返），我有支仲有少少，你想試可比你睇下岩唔岩先

Naoko 真係好細心，完全整咗我想要嘅髮型出嚟

12 點去完全無人

有無漂過？起碼漂2次
同問有無人係voivoi漂染過？
我覺得每間salon都有擅長同唔擅長既野
如果想染特別色都係去番擅長染特別色既salon好d
Btw 深灰色真係靚過純黑色好多

啱啱漂完一次變左淺橙色
上唔上到shiseido隻G6

要睇你咩髪質 每個人唔同

直髮夾用邊隻好

是但買隻都ok架啦，最緊要平時查下野保養

最緊要夠熱就得㗎啦

保養有邊隻好咁

如果想有啲要求嘅話可以揀下闊度
有人鍾意幼身有啲人鍾意闊身, 視乎個人,
我就兩隻都有, 另加一個19mm嘅曲ver.

深灰真係好靚

染左未啊

有咩保養推介

染左啦

我同我家姐都用一隻revlon hair treatment，聽講幾出名，好多人用。

紅色外表，上面有個金色既1字

求返圖

日系有冇all back髮型介紹 我本身個人額高

額高仲all back

如果額高 可以前陰唔gel咁高去修飾番個面型

開4K睇真係好正

竟然有4k gel頭片

買左依隻試

夏天呢隻功力完全大減

巴有冇用過6/6g

直髮夾用幾多度好

大路嚟講120~140, 視乎髮質同想要咩效果

鬼仔？

我覺得似整容樣

三科隻プラムブラック 應該就係hoyu promaster ex 隻プラム / 再加其他色
我2星期前染左p-7，日日洗1-2次頭，依家基本上變左啡色
甩到好似呢條片隻色咁，不過佢應該捱左好耐

電完髮應該係唔GEL都攣 定係落 GEL 先攣 係正常

上次4月幾voi voi 剪+電其實都幾滿意 (Naoko)
雖然之後再上過去諗住補電同問佢好似冇我想要既 攣度
之後佢同我講要吹頭同 gel野先會攣
同再電會變成好奇怪睇落好似幾廿歲咁就冇補電(佢話如果真係想可以1個月內免費幫你整)
咁之後我都覺得的確電左好易打理同定型所以都幾滿意

跟住最近去左Porto 都係剪+電 (Designer: Mochi)
其實上到去都掙扎左好耐電唔電 因為對上一個月剪到都幾短同薄
咁我同佢講剪左先

早幾日同人傾開計，佢話應該係頭髮乾都會攣
但係我同佢講，我兩次電完都係要頭髮濕濕地出到攣髮 (洗完頭或者用gel , 用蠟都唔係好覺)
到底邊個先岩

我以前電幾次都係唔用gel
乾咗就已攣經得好靚
今次去咗第二到電
如果唔gel唔吹就散晒同攣得唔靚
我覺得前者先正常

香港啲日系髮型屋係咪都收好貴
想試下

唔係話好貴嘅 有d香港人剪嘅都收得貴
人一世物一世 試下

300-400有冇得落樓

美容師「うっわwwwwww店の雰囲気に合わんクッソブサイク来たwwwwww(いらっしゃいませー)」

美容師「ブサイクはおとなしく奥に引っ込んどけやwwwwww(奥のお席へどうぞー)」

美容師「写真とお前とじゃ天と地ほどの差があるのにわきまえろやwwwwww(なるほど、こんな感じですね。)」

美容師「ボリュームとか以前にどう見ても荒野じゃねーかwwwwww(分かりました、少々お待ち下さい)」

美容師「フケヤバッwwwwwwクッサwwwwww(先にシャンプーしますね)」

美容師「うっわwwwwwwデコひっろwwwwww(痒いところないですかー？)」

美容師「いかにも無能そうな面してんなwwwwww(お仕事何されてるんですか？)」

美容師「うっわwwwwwwセットしてもブッサwwwwww(こんな感じでどうでしょうか？)」

美容師「二度と来んなブサイクwwwwww(次回のご来店お待ちしております。ありがとうございました😊)」

美容師って俺みたいなやつをこんな感じでバカにしてんのかなと思うと怖くなって来た。
やっぱり予約してた美容院キャンセルして、“ツーブロック”って言ったら西遊記の沙悟浄みたいな髪型にしてくれた床屋に行くか

應該有

痴線

見我一個睇開既coser係呢間染同剪，好似都唔錯，有無人聽過?雖然呢間好似唔係for日系

個鋪名下底線寫日文，但唔剪日系？

睇過下價錢，認真唔算貴啵

我都係見唔算貴，所以想試下 但搵個最勁既剪要280，普通既180......

我覺得ok 值得一試

Lbh 有無人真係試過? 覺得點

淨係cut

睇咗好耐hotpepper都唔知大阪男仔剪邊間好
係咪カット料金4000以上其本上一定OK
想電未諗好想唔想染

上到咁嘅價錢都ok㗎啦，不過留意下間嘢專唔專剪男仔

靠你試下啦
我都想遲啲去lbh齋剪

voi voi 學生350係揾邊個剪都得？遲D想試下

senior定art director好？

我諗住試下senior試下先
覺得環境ok剪得唔錯就會試下art director
佢個ad好似日本人黎都係

係，冇錯
佢個ad係日本人嚟，但應該係art director
好很貴

遲下八月尾去東京
有冇攻略

Ocean

俾香港人剪 話要剪斜 好多時剪到一邊超短

呢樣同意
同埋我哋同日本人嘅蔭嘅定義都唔同

所以次次都叫佢剪少少斜算

想問下日本俾唔俾補電
俾咗16000yen剪電染
但係兩日已經好直, 色我都嫌唔夠但係廢事俾人覺得我掠水
聽朝去問，但係想問下有冇人有經驗

唔識用 唔識日文 有冇得揀英文髮型師

你想點做？

註冊唔識就上網搵點搞
booking你有兩個做法
跟相搵salon(相有得set限地區)
先搵salon，去到揀款/俾圖
睇好就予約
如果跟髮型就已經揀好套餐
唔係嘅話第一件事就係揀coupon，揀個張coupon下面個制係追加menu
姐係例如好似我咁冇剪電染，就coupon+染，通常大間/出名嘅去到應該會幫你轉menu轉返平啲，至少我個間係咁
你book個陣搵間貴啲/有自己網站呀，有來頭呀個啲實冇死
例如男去東京，前面頁數有講，oceans tokyo, lippis,仲有間唔記得，出名+比較貴，但係實冇死

第二步冇記錯係指名? 姐係揀髮型師，可以揀可以唔揀，要自己研究

第三步應該係問你野，自己google translate完答問題，佢有part會問你留言想同髮型師講咩有咩要求，你咪用英文同佢講你係香港人唔識日文
佢應該會搵個講中/英文嘅人幫手，唔保證條友專做翻譯，佢可以都係髮型師轉頭唔得閒，準備定google translate雞同鴨講
不過剪頭髮，日本要考牌，我地俾完圖都常又冇咩搞，俾啲耐性就溝通到
我蝗語唔掂英文掂，有時講講下普通話唔識講要打字俾佢睇

呀其中一步係揀日子不過應該識

仲有google translate用英文好似通順啲

Voi voi 你地係walk in / book左先？
想電頭毛 同埋想問呢數碼電髮同電髮有咩分別？

book

染髮個價係咪唔包漂

比埋圖佢都可以剪到一邊勁短先死

包㗎喎

香港唔興幫d蔭分條界 有圖都唔識剪

電同染係咪唔好一齊做好啲

好傷姐

髮型師都未必肯幫你一次過做

買左支amika 1280 好細支 試下

但諗野通常唔撚識轉彎。

分開做啦 如果你染完電 電髮藥水會搞到啲色唔同左
如果你係要漂既話直頭唔洗諗電
電出黎個形都唔會好睇

唔諗電啦
漂染剪原宿有冇推薦

都係ocean, akros嗰幾間掛
btw巴打你個名

Dum低班fd子自己剪幾個鐘

漂埋四個鐘得唔得

應該夠

夠啦，日本仔好似剪頭髮好快

上次剪+染好似搞左差唔多3個鐘

漂埋?

幾多次 咩色

Voi voi 學生book
去到可唔可以叫佢幫手諗剪咩髮型

最好就搵埋圖啦

想剪個唔洗gel嘅髮型
要有前蔭
有咩選擇

好多嘅

睇下有冇啱你嘅

Bk左ORDERR, 係hot pepper到搵，唔知好唔好

但係唔set嘅頭通常都唔好睇得去邊

想問下有冇d保養的野推薦，依家頭髮好似草咁

最近喺萬寧買咗枝hask髮尾油
28蚊 我長頭髮晚晚用 用到差唔多2個禮拜
算係我用咗咁多年黎比較好用又唔太貴既一枝
keratin oil同argan oil 兩款都ok

唔set都好睇過set 咁仲邊有人set頭

淨染 啡色
見佢地check左好多次又補搽左幾次

有冇人用過依款直髮夾？

好平 仲要啱香港用
btw寄去香港咩？

寄呀
Amazon jp自己賣嗰d都會寄香港

我都諗下買返個先

我都仲睇緊
諗緊平平地買黎玩下

不過佢好似要個幾禮拜先有貨

係
但我之前買樣野佢話一個月後先到
最尾突然話有貨
過兩日就到

book左星期二去voivoi

咁咪好囉

期待

之前係咪有巴打話去lbh剪
有冇包膠

有用直髮夾，睇嚟真係剪得過喎

想睇圖

呢個普通直髮夾黎，日本野無特別架，我都專登買左個日本咩金賞既，返到黎都係用返舊野Pansonic既

買過4-5隻gel，每次都覺得唔多岩自己，因為成日老板話好易洗，但最後根本沖完涼仲覺得係度 要洗多日先覺無哂，但第2日唔通唔用咩

今次搵到隻唔錯既 質地淋淋地，唔係一般用開既硬gel，我驚會好油，但都可以接受，效果同以前差唔多......

整得好接近原圖喎

整得幾好

Voivoi係咪要預約嗰時講埋用學生優惠？

有冇Xavier嘅 評價

好睇啊
搞到我好有衝動搵佢剪!

想問吓之前amazon買夾個巴打 個夾到咗未？

仲未發貨

想試下，要早幾多日約

メルトカラー
イルミナカラー
フルカラー

邊個打邊個

４周年を記念して平日4時予約のお客様で学生限定 ポイント 付与なし,指名不可.お連れ様での来店は不可 カラーは根元のみ

學生果句點解

book咗4點嘅客可以用學生優惠 冇分數 冇指名？？？

一般寫カラー係咪包埋漂架啦

平日4點只限定學生預約，無得儲積分，唔可以指名，唔可以帶人黎，染髮染髮根
好似係咁

你要睇佢有無寫ブリーチ
多數都唔包

個夾仲未有貨

Ys

買咩夾咁耐都未發貨

amazon平夾 諗住百幾蚊買個嚟玩下

買vs個都係2百啫

咪就係中伏囉

vs有咩伏

我講我

女仔剪頭髮有邊間推介 筆直$300
想開學前剪翻 而家個陰長到鼻
其實好想個陰係跟頭髮分界 方便留返長
之前個陰留長左就中分 又因為太側邊所以梳唔到唔到 想剪翻呢啲頭 不過唔使電

hairdo最平啱啱好300 不過唔知最平剪得好唔好

未發貨可cut單

我想cut啦

呢個頭精髓就係要夾wo 唔夾咪就係普通黑長直
女仔最緊要係前陰，師傅應該識搞

Naoko

巴打去咗剪頭？剪成點

有冇人去過how+lims

想問而家仲有無8折

邊度嚟？

觀塘呀 好似新開

岩岩係表參道剪完

普通

左邊咁貼嘅 有剷？

冇剷
本身兩邊都唔長

揀個冇側邊既髮型

Feel 到係有留長偷薄
你係一出嚟嗰下好似剪完冇剪咁？

我本身個頭都淨係可以剪到short果啲髮型

偷薄咗好多
唔gel都見到有層次
本身成堆草咁

日本仔剪頭髮個觸覺真係唔同好多
12月會去ocean 試下先

支持海洋

幾好呀，又唔係剷曬

下次剪髮我諗都係等ocean 嗰陣了

都唔知點算好

短有短gel

how+lim而家係咪仲未有日籍髮型師

唯有係咁

好奈都未post過自己既作品
最住呢排玩緊韓式髮底+淺灰色
set頭都係用番日系風格

個幾星期就玩完

有冇 d 日系大叔髮型可以參考下

去完how+lim剪

喺邊㗎？

觀塘

冇剷

值得一剪

第一次係香港剪得滿意
下次再剪都ok就應該以後搵佢剪

How much

原價好似450
而家有30% off

有冇巴打用過呢兩支野

冇喎 巴打諗住試下？

遲d過日本應該會買黎試下

比圖佢剪定任佢發板？

額高高地 髮質軟有咩日系髮型岩

額高盡量要有留陰嘅髮型

可以參考呢個網

竟然有得賣

銀城個老細幾識做

留名睇review

正喎
唔知易唔易洗呢

好易洗甩，一沖水嗰下已經流走咗好多

wow

ocean trico銀城賣幾錢

都幾貴
$126一樽

遲d可能去買埋盒clay玩下

Lipps

大家夾之前會唔會落防熱
定就咁吹完頭夾？

型男

最好就落啦

用噴嗰啲？

你型好多囉

咁吹完個型咪冇囉

咁應該吹完就夾？
咁防熱應該幾時落

洗完頭之後，抹完頭落

前陰唔太好睇
好似好油咁

因為冇開到冷氣，嗰啲係汗嚟

有冇人留長有電開既搵邊間剪?
剪開個髪型師而家冇做

巴打側邊都係打橫生
有冇試過留長或者剷

留長咗，但上個月剪走咗 我諗要再留過
剷就唔好了 愈剷得多自會愈生得唔靚

我側邊夠長垂低晒 但d的水仲係會飛出去

我見morusan嗰啲做法係的水位置剪短佢，由上面嘅頭髮留落嚟

下次試下先

係OCEAN TOKYO剪緊
用半桶水日文溝通真係好辛苦

我都諗緊下次去旅行點同佢溝通
有冇book到三科？

冇book三科
佢太難book喇 要早兩三個月先book到

老實講唔掂，我係你會gel貼兩邊令佢唔好伏起(見你話想留)

淨係側邊唔掂？重有邊啲地方需要改善？
我下次會試下gel貼側邊

頭頂gel得唔夠自然，同啲陰可能剪個陣剪得太簿冇咁好睇。同埋我覺得冬天冇咁濕熱gel依一種會好睇啲同易gel啲

我諗我再留下會好好多，我都係諗住冬天玩呢種

兩邊短硬係覺得怪怪地

係，好似個髮型未完成咁

有無短啲既髮型介紹下，頭髮小

參考下

how+lims係咩地址？搵唔到

同求平頭仔

全部都要靠面部support

上面有

買咗個卷髮夾，完全唔識用

我連直發夾都未識用 a

買左邊隻

Onedam 19mm

香港用到咩

我有個變壓器喺度

你男仔? 好簡單架渣，你由底部既頭髮開始夾起，每忽都亂咁卷幾野就得

成個頭夾完抄幾野，就好不規則有哂層次

我就參考呢個，發覺簡單過用直髮夾
只跟翻個次序，外卷內彎
已經有好自然嘅層次，亦都冇王道束感咁做作
我諗喺香港會易入口好多

係啊，我用直髮夾黎整卷，超級難夾 夾到手抽筋又唔靚

我屋企人有個舊既卷髮夾，但係超粗for女仔既

想試樓上講過嘅o2 salon
有無人去剪過 睇佢Facebook 好似全部人都搵Alex 想知其他人手勢如何

剪過，感覺上佢多數要你電髮
佢望過我畀佢睇嘅圖之後

你係搵Alex 剪? 但我漂完唔電得
有無其他剪日系style 嘅salon 推薦? 最好250樓下 窮撚

睇過一樓個啲 最平好似都係vio vio 但見後面有巴絲話剪得麻麻
一直搵唔到一間值得keep 住去嘅salon

我係幫我剪
我book唔到Alex

以前d人話整頭技術其次，最緊要係本身剪得好，我本來都唔多信

但最近剪左個真係ok，fit哂我頭型，剪左一段時間完全無生長到以前咁k型，好易gel個形出黎，同埋唔gel唔夾都出街見得下人

師傅真係好重要

香港買卷髮夾有冇介紹
想買好耐但唔知邊隻好

Ocean 終於正式出新wax

一定買

懶睇條片
新wax啱gel咩頭

見佢用嚟做打底，有機會係攞嚟gel all back

有冇人係東京剪過assort？ 係咪真係溝通到？

gel all back咁我唔買了

有冇人剪過Carte Blanche或者Xavier?

我會想試Carte Blanche呢個

有無人日本剪過oooyy?

真係諗得過嘅，不過$500-$600真係貴得濟

有冇D二百內唔太差

銀城齊晒

O2 hair 其實唔差
至少嗰次我係滿意咁出嚟

呢個頭要點整

巴打們 有無卷髮夾介紹

我用嘅係one dam卷髮夾，不過要買埋變壓器

Push

好難就咁答
都係剪咗先 跟住染 夾/電 再吹&gel

剪左喇 染就唔洗 係唔知要到夾同gel
Voi voi naoko都整唔到張圖咁

要用直髮夾夾，然後落wax

呢間大家覺得值唔值得一試

有無直髮夾牌子推介

啲人就話夠熱就得，但我覺得啲日本頭都係用翻日本嘢好啲

染咗髮係咪唔夾得

夾得

太熱咪甩色

咁冇計㗎喎

Onedam 19mm卷髮夾＋Ocean Trico NATURAL

你係搵最下面嗰個剪？

夾咗日系味多返好多 側邊又開始長返 冇咁覺眼

夾得幾自然呀

發覺日系嘅重點係個長度，長度真係好緊要

無造作パーマ風ヘアーセット，當然要夾到好Random

巴打 Onedam卷髮夾 邊到有貨

應該要amazon

btw 平時唔多鐘意攣 見到巴打張相都想買個黎玩下

記得睇埋個電壓

通常買邊隻好

我打算去 但我好怕冇人識中文

我見都係紅/白
琴日買咗紅 感覺都唔錯
想遲啲買埋白黎溝

推薦Clay 同 natural
因為我係乾性髮質，natural嗰質感水份多
所以冇咁難過啲頭髮
而Clay嗰定力係最強，軟毛最適合

Campaign!! If you ask to perm or color to our new stylist, Jason, you will get special offers!!

Color+cut+ shampoo, finish+TREATMENT
or
Perm+cut+shampoo, finish+TREATMENT

Both menus, normally cost 1500HKD is now 980HKD!

Only till 15th December 2017, exceptional offer to FB friends!

Please call 28017755, Central salon!

今、新しいスタイリストのジェイソンにパーマ、カラーを頼むとスペシャルオファーがあります！！

トリートメント、カット付きで通常１５００HKDのところ、なんと ９８０HKD！！

セントラルサロンにお電話ください。28017755です！
１２月１５日までの限定です！

大家點睇Voi voi Rakkaus 出呢張相？

齊晒

有折
想去

hairdo依家新客有折?

有剪頭髮份？

首先很簡單！

[平日]髮型，gel甲，延植眼睫毛，眉毛造型,Facial 全部都有8折

想去染下頭髮，隨便修下咁，想染灰色但唔想漂髮，見網上d人話灰色都可以唔使漂? 呢排有無話興咩色咁

點會唔洗漂 諗下好
秋冬都係深髮色好

邊間？

Carte Blanche 尖沙咀

Color (With cut, shampoo, finish, and the nano steamer treatment)

Artistic director 1500HKD~

啫係佢係Artistic director?

我想染深黑帶少少灰,
不過剪開果間髮型屋話深色一定會帶藍色,
係唔係真呢

全部網都冇寫漂

啫係漂另加?

多數係 所以我盡量唔想漂，一傷髮，二傷錢包，三易掉色要補密d

我都係想染深灰，見網上話咩迷霧灰色唔使漂，後日去問下個理髮師先

頭髮好黑唔漂唔上色

去返普通salon難到個髮型師

去左染啦?

冇啊
仲未係想要既長度
是但搵間嗌佢幫我修修同剪碎剪薄

佢係咁摸我個頭一臉驚奇

8月尾係日本剪完
啲陰好長個頭又厚
但係gel完唔係好覺

一洗完我個頭長到遮眼
佢： 點解你可以擸到眉上既 技能黎架喎

應該係日本剪果陣真係好薄好有空氣感
所以長咗都唔覺

驚唔驚佢剪衰你個型啊

我都係叫佢剪薄啲應該唔驚

佢都好有心機咁慢慢剪
仲話係佢剪最耐既短髮

所以話有心機剪同冇心機剪真係好大分別

女仔黎

佢個樣認真到眼都唔眨
剪完俾錢果陣仲係咁望

好似發現新世界咁

係咪淨係得日/英語溝通

如果佢喺YouTube睇多啲三科佢哋片
咪嘩嘩聲

我都有講下可以點剪

佢：哦 係喎

女師傅 可唔可愛架

紅色正

乾粉咁唔會癡埋一舊
易整

Ocean Trico clay?

好易推嘅髮泥
抄落頭唔Cake手
聞落去重好香添

正wo，易唔易洗? 但呢隻泥好似好貴?

5隻差clay未買
想試

128？

BTW我愛黎明

唔識日文，英文又麻麻地，如果俾嘅話通常要比幾多幅，定係就咪 前 側 後3張？

如果係識剪，畀圖佢就明㗎

最近Voivoi Miyaoka 走咗
試咗一次Naoko發覺好似唔係好啱我
而家啲頭髮長到頂唔順
有冇啲差唔多價錢(350HKD左右)既Salon可以試下

Lipps呢段片真係好殺食
btw但佢而家玩韓風

要咁大pat架

髮量多係要咁多
試過做個對比 同一款gel 用少用多效果差好遠

哦我意思想搵miyaoka 上次試左次幾好
諗住今次都ok就以後都搵佢
唔知佢依家去左邊到做？

呢度d巴打好似有講過下? o2hair呢間我見好似ok

如果想約 Naoko 係咪打去是旦一間鋪都得？
佢 booking 係咪好 full ?
thanks 巴打

唔係，要打銅鑼灣個間

最後都係Book返Naoko
再唔掂先試O2/AR

卜左幾時 可唔可以包膠

https: //youtu.be/f6C1HIgpReY
睇完呢個youtuber之後發覺卷髮幾型幾好睇 心血來潮想試下燙卷髮

呢個post見到我一直都幾鍾意既日系髮型

我未去過髮型屋 平時去開9剪店+未染燙過
有冇推薦好既髮型屋可以燙髮+順便剪上面個種日系髮型
而家我頭髮ok有長度(因為唔剪剷青) 不過冇上面個D咁長
希望質素好 不過最好價錢唔好太貴
(有學生優惠就更加好(大學生))

有冇巴/絲試過o係 voi voi 漂染 ? 效果如何 ?

我剪咗三次 5舊落樓 naoko好細心 剪過程好靜 我又唔識日文 所以都唔敢講嘢

巴打你 book Naoko 通常提早幾多 book

幾個月前去日本玩順便剪埋頭髮
去左ORDERR到剪，髮型師姐姐幾好傾，
比相佢睇剪出黎效果都幾好，
不過染髮個到就爭d, 本身冇漂所以唔係幾上色
係日本剪過之後真係返唔到轉頭

啱啱剪完 今次又幾好 不過係styling麻麻

gatsby係日本又幾好gel

真係天氣問題

但ocean Trico 可以無視呢個問題

gastby橙色停產有咩代替？
cream狀 黏黏地

prejume系列 我用緊7號 我覺得質地幾似

gastby橙色個力度如何？

ocean trico係香港都劣左

Lipps、deuxer想問邊隻好用？

應該唔夠灰色同紫色嚟

冇試過呢兩隻答你唔到
btw有冇試過arimino嘅freeze keep wax? 呢隻都唔錯

灰色係夠力，但超難洗

咁岩日本行街見到諗近買咩

未用過 Ocean d 泥，想買黎用下，
巴打可唔可以推介下邊隻好用

喺香港紅色好夠用

我都用緊紅色 之前用開逗號 感覺無咁快乾

上網睇左好耐都無心水
可唔可去到叫佢幫手諗？

我上次去voivoi剪佢俾左本雜誌我係入面揀
叫佢幫你諗應該無問題既 係怕剪到出黎你唔岩心水姐
雖然髮型師係專業 但靚唔靚都有啲主觀

我第一次都係咁
諗唔到我諗唯有叫齋講唔俾圖

有冇巴打去過AUBE hair? 見到話有40-60% off,好似新開

太遲發現

唔知剪男仔如何

一個月修一次差唔多啦

諗緊試佢定返how+lim剪
下星期影相唔想柒

之前都有諗how+lim, 但依家有日本人剪咩？我見佢寫住coming soon

應該未有日本人
上次係個香港人同我剪
都剪得唔錯

係咪做緊推廣
我睇官網寫住500，學生都要350

岩岩剪完冇頭髮去試啦

你睇佢FB

Same here

想電呢類 邊間好d 大概價錢幾多
thx

岩岩去左210，
日本人剪，
好有心機同剪得好好睇，
剪完教埋點gel。

仲煩緊miyaoka走左點算 睇黎可以一戰了 知唔知佢做到幾時？我應該下星期去

*我意思個discount

可能我之前剪開100幾蚊普通髮廊，
第一次剪呢類，
入到去佢比幾本雜志你睇揀下點剪，
揀個時佢會揀d比你問下你o唔ok，
出黎效果係剪得好似張相。

自貼就咪la😂

日本整就推介到比你

啱啱係東京返黎
好後悔冇係果邊整埋
香港真係好難搵

個facebook係依個？？

冇嘢啦我搵到個fb page啦

兩種風格都係咁靚

aube而家會唔會難book位

啱啱打去aube book佢話要$360

唔係40~60%off咩？

6折only
頭先剪完，個髮型師好細心+有耐心
染出黎隻色都靚
整體滿意 不過原價都幾貴下
我問過個香港人佢話一開舖個陣日本人去剪嘅佔7成，係最近先多左香港人

我想問AUBE係咪打去問discount就ok
定係一定要like同share FB page
men'scut 550hkd
--> 330hkd
cut&perm 1300hkd
--> 690~780hkd
想試

係 要快啦
只限今個月

日本人剪
有冇同佢傾下點剪好
未諗到點剪

我巴 都想試下cut&perm 日系
有冇伏 有冇得到時再揀髮型
perm揀邊種好
同埋Treatment有冇必要 第一次燙

冇伏 自己揀髮型
你鍾意自己嘅頭髮咪做Treatment

幫我剪果個叫近藤龍之介，我後尾Google見到佢之前係Aube 原宿做，網上有作品可以睇
去到會比雜誌你睇，揀or直接同佢傾想點剪

遲下How+limit有日本人剪都應該會試下

我早兩日打電話去問話40%off會做到12月
跟住1月就可能得返20%off咁既

去到咁耐